Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 188 問野之前睇下第一頁丁巴打個個Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

新po留名

CA 可能有埋爛咗嗰邊盾
但唔會有台座咁正囉

越睇越靚

85真係逾睇逾靚

我都覺
但太多人見到有新頭雕太興奮

Thanos真係愈睇愈靚
利伸：無訂

q&a張圖有d 花

我愛PO霸

好想撚thanos

Hawkeye dx 真係逾睇逾靚

撚左 除左膊頭條gap之外其他都好正 頭雕同屈手係一絕

war machine mk6真係越睇越靚

有冇試過出實物後素體同官圖唔同?

Thanos估唔到少人訂

實物好撚靚wor

Endgame個隻型好多

今日後追埋 loki 1.0，今個月洗左成萬蚊

套甲J出血

鷹眼其實幾靚，但真係冇愛

二隻其實都要買

咁多位巴打，希望有人可以幫幫手解答下
我想問下呢我收咗張單但係佢左上角寫住re-print copy 想問有無問題架？🙏🙏🙏

拳頭手加企係度既pose已經霸氣無比

幾錢？

love you too

預計到可動麻麻，但就咁企係到都好型

4000

正確 缺一不可

Po霸引退左幾多個post？

咁撚大隻 邊有咁多位

Thanos少人訂咩

一隻左手手套 一隻右手手套

成班avengers圍住佢2個黎擺

哇4000

係咩驅使你4000追1.0而唔買原價3.0？

真心問，thanos大定1/4大

自己努力排完就唔好賣左張單啦,今日經過聞到陣味真係好難頂 又熱

Thanos係少有站屍都咁型

係有錢啊

DLGH

3.0件衫 不了

下個你開？

可惜既係2014 thanos 無新頭雕

係繼續翻工, 比老闆捽數呀 DLGH

一日可以推爆幾多個po

細1:4少少？如果im 180高 1/4就 45cm 未連座
thanos 就好似43cm高

希望會改下可動 做得返最後坐起石頭等三巨頭個post
雖然冇乜可能改

war machine mk4同iron man mk7真係越睇越靚

有魔方
同埋3.0件衫 都唔係咁差姐...

難d喎
連地盤佬都未必做到果個pose

我見上個POST有師兄話 EG THANOS會有機會Cut 無限手套嫁咩，之前有CUT過野？😢😢

唔係改返hulk個隻

可能會改做紅色, 無石手套呢

我覺得會改紅色手套

可能轉左nona 果隻

坐起道個post係全套戲最型
放埋個頭盔上打武器道

兩隻都

Fb. 1/4 dv單 平兩舊

可能會後追 再 淘塊假石比佢坐

屌你收走我d石

What did that brings u?
Back to me

如果無左手套，真係揼春

粒space stone拆隻cosbaby嗰粒算 冇佢枝scepter，揸刀仔始終差D野禁

想問淘寶有冇店有賣類似CA3 ironman美隊個款地台？

追返 iw 果隻

咁先正wor, d石係85到

WM嚴重低估

我本身有IW Thanos，訂左EG之後放左

I thought by eliminating half of life, the other half would thrive. But you’ve shown me, that’s impossible. And as long as there are those that remember what was, there will always be those that are unable to accept what can be. They will resist.

唉
黑武士係上個年代等於今日既ironman
時代既眼淚

點解咁做

報銷

三英戰呂布果度最正 一打3

成個iw 我最期待佢呢隻
迷彩+紅燈+大炮

屋企那有位放2隻

你都啱 但4000蚊真係有啲貴
但有枝 scepter 係值既

我要放返個場景出嚟

利申 all in eg

IW thanos好正喎，話晒都係主角

其實開頭thanos掛甲個到都好撚正

那有位

但係我仲係覺得有d貴 我覺得依隻無升既空間 只有跌 睇下會唔會跌到好似隻Batman begin咁

Iw真主角 快啲收返啦
Iw 同 eg都直得all in 除左隻hb2.0

猴活，唔該你85手套整靚d，整多幾個手型！

FB見到有人話信和開就排隊
是唔是痴Q左線

要整堆假石

85截左反而唔更新

有愛唔理得禁多反正個價唔係好郁

一定會跌到BB咁
跌兩舊已經好耐 好似上年已經有

Im點會最後一次出， ht實久唔久出下略水

In Howard we 7s

rerun

量子run

開心share，大陸有人整左改色肩甲，效果幾好，好似話可以賣

如果真係跌到咁 我會想入

新野圖都未見
點知出校服就好笑

佢係就一次過出晒全隊佢 我課撚晒金唔洗煩

不過係得我咁傻鳩先會訂量子裝

會唔會好似舊Mark 5咁 成條戰損手連手套換上去
再整多塊俾聖石侵蝕嘅胸甲俾你換

出校服都係大把人排

其實Black Widow 係咪內戰之後先整得似，見到內戰之前有人全新放得好平，內戰版就貴到仆街

咪由佢排 排到1點唔開訂就

Ht有冇固定幾點開新野？

定隨機？

1/4 im都未出曬,有曬技術係度只係時間問題
但我反而覺得會出隻1/4 captain

我pass

合金mk5都係成條手臂換

iw thanos咁樣?

係就正

5仔啲配件都算高質 如果個gip可以打開就仲正

二千頭可以考慮
依家扣完兩百都太貴
重要隻野無特別

見到fb有STAR LORD星爵 v1 特別版
賣緊2300

1/4太大
一櫃都1:6好似唔太match

1/6齋換手型太細隻啦 要做埋燈效都幾棘手
所以成隻戰損右手換上去真係有機

Lord vader我反而接受到1/4
但定價太高 未計埋佢啲缺點

唔通學ironstudio 咁出1:4？咁我就即排隊啦

你睇過實物就知，隻野真係好靚，好仔細，完全零穿崩位，個頭雕又係頂級，原價都好值
好在唔係sw fans

1:4當門神

實有新野咩

ca cut左未?

唔緊要 啃呢啲豬頭骨我做開

未呀 見20樓收左工先答你

淨係cut 左你

其實sw系列dv唔差

校服都秒點解唔自己訂

想問下鷹眼豪華版仲有冇得訂，因為如果有既話我想聽朝一早去排

未截 唔知聽日 上去之前打電話問

校服尋日加100都冇人接嫁喎

點解會咁癲 未切截訂都炒得起

佢個頭雕都好似幾正

唔該曬巴打解答

啲人覺得tony會改頭

新頭雕帶動埋其他價格

Cls 造市咋下話

我諗緊有冇人 覺得炒得起大量收單
到時炒唔起就完

未見識到熱樓梯既滋味

DV要加埋兩隻白兵擺埋一齊 氣勢盡現

校服+300都買，係唔知未截訂定唔想排？

body都唔同,你見1/4果隻vader可以做到繞手
1/6有邊隻可以做到

今日買咗兩隻一比四手套同美國隊長，好糾結買唔買埋一比一手套

睇邊隻啦
校服就應該似

Team suit應該都只會訂tony
其他個啲多數不了
雖然話all in eg

想問justice league隻batman delay左幾耐

笑左

五個月了

你老母個西係唔係唔識睇第一頁呀！！大大張圖寫住原本幾時派你自己弱智唔撚識計架？？？？？？

呢隻完全俾人wfc咁 提都冇人提過

我仍然期望佢今個月有得派

20樓11點先開
可唔可以10點幾去排定隊先？

可以

根本成個dc都俾ht wfc左

想問下mark46 係咪有分concept art版同普通版

屌

Thanks
希望唔好聽日就截CA

search吓先問係咪真係咁難?

上YouTube睇下x哥測評啦

唔係，同一隻黎，室溫係紅色，用熱風筒吹一陣會變金色

今晚又幫a4刷票房
Scarlet Witch真係好撚正
希望會再出

11點開？邊個時區？

唔好晒錢

合金就出，入戰損版都ok既

明明concept art=錯版

Tony個頭已經係所有人物入邊造得最有心機 最似
你仲想點？
睇下ca先講啦

你咁講就唔啱

我放入電腦透明機箱度display 打下機就變到色

一樣呀巴打
A3等到a4啦
出隻比我了左件心願佢啦

膠真係唔值 某youtuber都有講

見第一頁話rb 1點先開 但事實上係11點開
以為sb都係

想問下 係唔係每日20樓訂既數量都有限?
係既話是咪佢每日開個陣就狗衝訂會比較好?
想拎日AL 去訂 成日見到FB都話CUT隊
唔想白去一轉

我覺得今次個tony頭真係差d
BW就真心最正

原價計, 你加多千零就有隻新既合金
可惜你cut哂訂先出現

膠人MAN 不了
覺得貴就儲多陣錢先 合金一拎上手果下你就明分別 物有所值架

我去update返rb真係11點 sb真係1點

戰損版幾靚幾有特色

呢隻d戰損好靚

同感，終於似ScarJo

硬輾Thanos真係好撚型
好想俾佢禁住黎拆甲

mark 7 入普通版好定會場限定好

睇你要唔要粒hologram

好似無乜用

佢唔出諗緊訂唔訂iron studio個隻

我自己手持普版
同埋普版後期應該平d

普版+1 因為當初抽中動物節版都唔想入去排

訂CA啦

可惜IS係1/10比例夾唔到
如果比例夾其實好吸引

我都有考慮過呢隻
但個頭真係麻麻
雖然呢個價錢係呢個quality無錯

有入去排，但會場版淨留左WM mk4

ca 一早訂左 似啲人後悔咩

佢個頭我覺得比 cw個頭仲好啲

一千都唔駛算係咁

真係想知85最尾係咪出手套配件
睇住啲1：1同1：4蟹到咁 FB交易區原價放都無人要
同埋校服avengers呢條Line會唔會繼續出落去 係嘅話真係要出件好勁嘅配件先吸引到玩家

出垃圾配件 》狗也不屌
出靚配件》買xx送校服

佢隻iw thanos 玩隕石幾好J
不過好似要一千蚊港紙

我都係，未上套戲以為好有表現，跟手放左iw果隻，點知今集出得咁少又冇乜表現，好想追翻iw果隻

冇左手套係咪應該減價，成本低咁多

我係唔係問錯問題
求解答

想訂what啊又

你用個腦諗下都知啦 問條春咩
請半日SL去排啦

無左/換做nano都應該會俾人喪屌

開1300，下午6點前去到排就無問題

可能送粒黃豆再開個戰損甲+手套dlc賣千五呢

太多人會截龍，但通常最早六半截
SB 1點開門，你準時1點去排就一定訂到

不過講真寧願佢出件真戰損先配手套
依家85太企理 就算砌場景都砌唔到個種 佢最尾俾被打到仆街 無得揀之下搶石啪手指嘅感覺

但係EG又真係唔關金色事
轉紅色反而唔係好d咩

可能唔係手套，係薯仔槍呢😂🤣😂🤣😂

搞到我心大心細買唔買番IW 好

原色mk46隻色同電影差咁遠既
電影明明啞色

我指iron studio 個隻

自從套戲上之後20樓有無試過直入
想今個星期日上去訂埋隻rerun 雷神 唔想排後樓梯
明明上個月訂85都仲可以直入

隱藏配件: 同Morgan 食完個條雪條既棍

咁爆
至少一定係eg野

cut無限手套,咁無A3 thanos ge會屌鬼
唔cut照出無nano好似shf咁,會所有人屌唔跟套戲
ht加下兩邊不是人

仲新頭？呢個已經係新喇wo

每次都係直入,最多係店內打蛇餅,但都係十零分鐘ge事

不了 hot toys有當然訂ht

記得jc講過話而家果個未係final

係

執下detail都成日有
直頭改件應該無？
最大問題係個個落曬訂截埋
如果而家先有咁大變動，死撚梗
我係ht就真係唔理唔改啦

有新頭個價會唔會再升

依個柒頭黎咋喎

1000頭都OK啦 作為入門膠版都唔錯
同埋mark 7 膠版水準係幾高
只係合金同靚啲 同可動性再高啲
但1000頭 冇咩可能
呢隻mark 7 依加大約都要1700

我認為e樣係電影公司問題,成日比d初稿生產商
到人地出曬設計圖喇電影公司話你知原來係完全兩樣野黎,搞到大家都炒曬車,由A3果時已經係咁

shf?

今日幫FD收咗隻全新39都係一千鬆啲
入門嚟計好抵玩 好過買乜鳩Comicave同傾呃

呢隻似shf多啲喎

SHF85再PS HT85嘅膊頭同大髀位上去

新玩？MK50對翼已經唔同啦 MK44本來冇得套隻43入去㖭

講錯 其實係SHF50嚟 假到仆街

mark 7單要幾錢先收到，見y拍要成3千

動物節版見人放+1300

手炮都係50配件

希望你順利啦~
恭喜入坑

Thanks 爸打

你個腦係咪坐撚住咗？

5月1係直入

新問題

Yeah!!!!

Sideshow 直寄香港？

佢都係咁樣所以d保密先咁好姐

伸手黨到咁

我根本無入無玩im
岩岩望左下mk 50點改, 其實只係屬於改detail
44呢隻完全係upgrade添啦, 都唔係將一件配件變做另一件
而家講緊無限手套變成nano gauntlet, 完全唔係果樣野

好想知到底mk51-84去左邊

要問羅素兄弟

話可能整比個女

題外話 aquaman其實越睇越型

Iron heart

有請嘉輝哥

粟米衫

將Infinity Gauntlet 改返做Nano Gauntlet個情況咪同50翼個情況一樣囉 都係為咗避劇透已做嘅措施
成對翼外型唔同晒 仲要係之前冇流出嘅造型
如果咁都叫只係改Details
OK U WIN

已經house party protocol 2.0炸曬啦

個套就不了

利申 無訂到

如果改做Nano齊6粒石，我覺得反而有大把人衝喎唔改不如買IW VERSION

星期六日開一點
但要十點去排？ 一點先去會上都唔比上？

咩事

今日收工去rb真係得返dp
咩marvel都冇
冇人 任行

你想買咩

我記得套戲上左幾日既星期日下晝
上去都係直入 得十幾人排隊買野

而家weekend係要排幾層樓？

諗住聽日去行下
連精品野都無？

睇左幾個1001 post同d youtube
心郁郁想睇下有咩買
咪負皮新手啦

係咪咩款im/ca都要等到下年先有？
點解最近咁多youtuber咁快有開箱

得dp兩款
有d 坐墊 飛機枕
Cosbaby dp....

其實RB唔俾訂野開嚟做咩

班垃圾興咩就拍咩㗎啦，識條鐵咩班友

插旗

新手真心問大佬們

套戲岩岩上嗰事我都直上過20樓齋睇
而家係咪唔同玩法

我都想問
好浪費資源
D staff好得閒 好好禮貌介紹

嗱我就見過陳生有次封咗RB
親自招呼一個大人物入去參觀

你想玩咩先？

唔俾訂都算啦
長期得dp2.0
不如直接改名做dp base算啦

十點開七點排

KF
佢仲話KF好鐘意玩HT
每次度橋都諗下HT好點出

見好多人9衝ca 新加accessories 嗰個version? 都幾靚
最理想係ca / im 各一 係咪所有合金都下年先有

你可以睇下德哥訪問陳生果集youtube
陳生親自講你聽

即係mk sb 一點係fake 架
7點排

知道

係兩年後先有，想買現貨就上FB交學費

每間鋪頭開門之前你都可以係佢門口排嫁啦
Fake乜?

Secret base有Facebook, 自己睇下

呢個人相當有意思

感激
以為舊款都要等成年
係咪有幸排到去cashier就要好有目標即刻講要咩型號？
上hottoys website睇定樣
再睇返上面google doc個價咁樣？

你老母你個腦係咪坐撚住左！？

會改頭雕？定係純粹重新上色

佢寫1300-2100嘛
睇左先問
但有ching講10點開
所以先問下

新雕一個，等緊marvel同RDJ批

有時候我真係唔想入來屌人！！大家問問題前可唔可以用下腦諗清楚個問題先再問！你地真係好撚智障！

唔怪得咁耐唔公佈

佢地fake你，信官方啦巴打
有心玩慢慢就明

如果係咁冇人要食炒價啦
問問題果時
諗下個問題先

我今日心情好想答下新手

D 問題好奇怪
樣樣新鮮

係呢兩日好精彩

我都廢事解答 真係睇見都眼怨

好多歡樂， Friday咁答tony實比人賣去大學

Q&A 點寫都死

都冇人睇

有時答都唔想答

點解有人會連官方Facebook資料都唔信
走去信巴打

佢係咪意為去就買得到

Thanks 老細們
再去研究下先

個盒好靚

準備挨麵包 你話呢

入埋勇度啦

Starlord幾錢收

係 舊野一定有現貨
上去買就啱

想佢派 GG

溫提：有愛真係快手入

諗住入埋Drax同Rocket先

唔會

追單吧

咁要入埋Gamora

唔等GOTG3? 希望會出Mantis

GG我有了 不過新屋未開始plan點執
係時候要屌個玻璃櫃放返晒舊加新個啲

收左單啦 等緊派 訂埋Nebula

唔知等到幾時先有

隻雷神愈睇愈唔似

Ht啲野佢算整得靚

其實用少少腦 有好多問題根本可以唔洗問
就算唔用腦 用對眼睇第一頁亦唔洗再問

仲有唔好成日覺得

臉太長

太耐啦 起碼三年後既事 派又等一年 到時再算

其實你係咪之前係其他post貼過cat girl圖
因為我block人都外乎劇透同係J圖po cat girl圖

A3隊長個樣真係好靚 A4

Rocket入邊隻？

巴打個隻條頸有冇色移？

我好似有係d膠post貼過貓女孩

重諗緊 可能等埋Endgame個隻再決定 反而Drax真係唔急 出左唯一個一隻都馬馬地

建議你唔好諗 你一諗你就會後悔

有呀屌 不過我唔係自己交收 冇睇到 不過算啦 呢d全新入都會中 冇計

排上20樓指住個櫥窗要邊隻同職員講就有現貨架啦

大家覺得邊隻cosbaby最高質？
我覺得隻ghost rider出得勁撚靚，反而ironman類我覺得麻麻

冇錢 入呢隻都好傷下

最慘係燈箱
要等6月尾-7月先有貨

你地張單係咪都係印左已付未取加簽名

果日係HYSAN 訂燈箱+ THOR
佢2張單都幫我 印左呢個印
轉個頭又掉左THOR張單
PRINT過張新既比我
我見條友好似唔知自己做緊咩咁
我之後急就走左
一直冇解決呢個問題

如果你地張單都係咁
我就唔洗打上去問

啲職員會當你係尊貴客戶咁serve 你
買多兩隻就可以開vip啦

終於追番哂非會員首日BW加HWAKEYES
2隻加180，我自問就比錢當唔洗排隊算

full pay既係印已付未取加簽名

唔該晒

groot
太得意

角度問題姐

Rocket endgame又未出
後追又唔會截 呢排追d價又高
點解諗多陣會後悔

85戰損好似冇50咁嚴重

望下後面嗰頁話事權喺ht到，改返紅手套都好正常姐

50咪試過成對翼換咗

兩隻訂晒冇煩惱

Ironspider

a3 發光手套

都係唔似Chris Hemsworth

其實係隻眼珠問題 你遮住佢隻眼其實無咩問題

個感覺似tony沖乾淨涼 抹乾淨套甲落街打thanos

佢出到件件都係咁

其實宜家見到呢d post
係又炒 唔係又炒
都唔知嬲定無奈
佢應該都係排左好耐
原來最後都係賺得嗰150蚊
真係可笑 多麼可笑

唔妳笑佢啦
等佢原價或以下就接濟佢啦

等出戰損

有啲人好得閒 排下隊對佢地嚟講無咩所謂 最緊要唔好蟹貨 但係呢次就

一直睇都覺得呢隻做得好亞洲人樣

我隻奇異博士右手好似有d問題 鬆鬆地咁

睇黎好大機會中 依隻我攞左貨返黎兩個月先開黎玩都中左

Gg仔究竟會唔會單
等到有d想放單

佢係咪假膠來玩野

新手未買過HT，想訂隻END GAME美帝隊長，求入門教學

如果會出fat thor就好

過主啦垃圾 用吓個腦都懶

新頭雕 雖然唔係好似

跟本就得5成似
個個都係度吹奏

我覺得 ok 嘅。等佢出貨嗰陣，試下收個頭先。應該可以裝到落之前啲隊長到嘅

唔係唔出丫

應該點都出兩隻啦 大戰ver 同頹ver

好多小學雞

我忍手無訂rerun
訂埋大戰版就齊三巨頭收工

快d出

希望今日出肥Thor

Groot rocket set 1700？ 你邊個時空嫁

照而家20樓嘅速度 開新野個日4點就截龍都似

佢話分開呀話，set應該過三千

有著衫隻Groot我收到宜家成個月都唔見有人收..我收2000算太低？

Drax

唔見有人放

未上a4都炒到上2200 而家你話呢

啲問題真係精彩

睇你自己心理價位值幾多
我覺得頂盡2200，如果再無人放就放棄啦
正常計，呢隻rerun機會細d

機會低啲，尋日隊長先公佈完換新頭同兩件配件咁又吸引到批真玩家同新手去訂
Hot toys唔會咁樣玩自己嘅

你話呢

依加唔知點解收野好難 又少人放野

Hot toys 梗係唔玩自己 玩鳩玩家之嘛

要訂都訂左啦，而定先訂嘅人都係1516緊，今日出新野吸引你一次過訂哂唔洗排2次，感覺上抵左
申利：9up

哩個世界有樣野叫會員優先
想1次2樣, 等多幾日

D&S，熱潮冷卻就多人放出黎

有sb會員 真係離買樓又近左一大步

好過去搶

+3500
唔講以為絕左版添

呢隻真係送都未必想要

drax遲d應該會出類似hellboy既包膠身

6000一隻85

普通版貴過缺件豪草版係咩玩法？

佢痴9左線

唔好講笑，大陸真係會有人買

係呢個價我賣呀

依家高賣遲下低買

點知已經截左隊長

有冇話出新野會係邊段時間出多？

又黎rerun

仲有rocket 同rescue 未開訂

唔知

有貨而家好走啦

加埋入場費同你香港食抄無大分別

唔係話唔洗入場咩

到時出個新盒就可以當新一隻

自用算喇

有個fd係台灣話cosbaby都係炒

咁我就唔清楚了
係就玩得過計埋人仔都只係貴300左右

我今個星期一先啱啱睇完eg(一早俾你地劇透哂)鷹眼好鬼正，本來都對佢冇乜興趣，再睇埋個頭雕真係好似，諗住今日去訂番

Gg係要呢隻先型既

marvel都解禁啦關人咩事

好抵喎！出面最低都2200

唔知有無 廢事佢白行

呢個擺明獨立裝啦
你冇3000講咩set

一陣又要死出去出糧比侯活

家陣d人理解力差又唔知憑咩串串貢
樓上講緊rocket同groot擺明獨立價啦

你睇樓上講咩先啦

真係好癲，上個月去rb先有現貨賣 都冇人搶
琴日見到個post 抽走左樹人都可以賣1800仲好多人要

搭單問下姐

暫時見過最誇

Sorry我睇錯野

出過rocket groot set
同埋獨立groot

幾好阿 見住自己張單升到咁 好爽

首分鐘

CLS 可唔可以唔好咁癲

好意頭點解唔賣$85?似足MARK 85咁

Vip中嘅vvip
Cls計埋尾數10k
真係有人會收咩

我都諗住今日去訂，一個價值但有兩隻野玩

可能貼出黎自己打飛機姐

根本好多人都係玩野

8500似抽水post多

假抽水 真試水溫

如果真係有個更痴線的土豪去收
你睇會賣唔賣

豪華版欠頸鏈&baby groot已經無興趣啦
條友抽起扮缺件⋯⋯，齊件$3200都唔值
呢隻係高質，不過唔值炒高一倍價錢

炒單仲咁撚高調仲要話9職員出單慢比唔到靚時間佢炒
好想print出黎貼硒係20樓

37223988

成日覺得fb個班假相又得十幾個fd之後話自用既九成九炒狗扮自用

我見is 隻1/10雕thanos 都係有infinity 手套 同可換手
HT 都係有手套同可換 ，所以我諗改既機會唔大

HI，前幾日去sb換返啦，staff話唔止我一個中招
全新中sad買家自負係合理

緊係中sad要照食啦 全新比你開左唔要個賣家咪蝕

會唔會買防潮包防潮珠放係DISPLAY箱度?
玩個時使唔使戴手套?

如果真係中既話可以用50蚊買張保單黎用

唔知pepper 會唔會出埋浮游炮呢
不過呢兩隻買梗

等緊COSBABY幾時番貨出面好癲炒到

我會擺兜水入去等佢生銹
同埋綁d刀片係手度先玩

其他買家買。

真係on9

依D真係無腦

攬炒

見到你地都好笑 果陣個個係到講又無問題 依加一聽到會ban就係到屌人講

睇到呢d買賣post都唔知比咩反應好
懶好笑又唔係好笑，認真看待又覺得on9

比d膠價破壞曬d買賣區氣氛

最好多一個發光led 頭唔好uv頭

都唔係直接開全名咁撚戇鳩
你唔開全名有啲懶閪已經filter咗

新batman

我賣

賣得出我都想賣

想知johnwick黎緊係咪開訂

會員首日 我賣呀

你中sad我原價同你收

上年先出完2

咪成7 千埋單？

兩點去希慎訂
只收現金一千蚊訂

又換人？
dc生性啲啦

我指黎緊有新戲上 會唔會再出姐

除左marvel佢肯每套戲出一次 其他都應該難啲

返工好撚悶

緊係要帶手套啦, 隻手咁多濕氣又汗
之前都有人開箱mk50要帶手套

走啦 去sb排隊啦

我都驚手汗大

未來人會答到你

完全冇上流社會果d少爺feel

似吸左毒

啱架啦 DCEU收皮啦
Batman 又柒 Joker又柒

RB可以訂手套

rb有得訂手套分流

冇規劃冇規律

如果你係講joker獨立電影
我覺得果套會好正

RB終於有野訂

RB開訂
Howard聽到大家嘅心聲啦

我係話Jared Leto 好柒
獨立果個正

換走Ben仔個刻 我已經決定放棄再追DC

到時far form home一出
升到最高位即刻放IRON GG
過一兩日rerun再訂返

想知多人排佢會唔會比海港城屌

陳生有追post

你好

RB員工：冇得蛇王了

應該傾好咗 先開訂

大家恨到啦！RB開訂！

上20樓了

點知唔rerun

可能試水溫

知手套冇人訂先係rb開

首先要有time stone知道幾時係高位同幾時會/唔會rerun

今個禮拜新料唔係得rb開訂手套掛

佢唔rerun咪用返高位收

我又要搵dr.strange 幫我搵個結果了

Rb 對上次話開賣都已經係 ca46

好麻煩晒RDJ 巴打

Mon住secret base 個Facebook 啦

20樓我黎啦

正常 佢個fb連新post都好少

訂嘢都要人教？而家d伸手黨咁猖狂

rb訂，去邊度拿貨先

I think 18 May (per taobao and bk)

有睇留言都知咩事啦 重咁認真

自己勤力啲做功課啦
大個啦 要靠自己架啦

睇到動漫節出
合金IRONGG
WONG
WAR MACHINE+兔仔
戰損版Tony

無品
睇到晒但唔講得

碌fb買嘢

好簡單 留低電話地址
我地post 會有專人幫你排隊訂
到貨後拎完送上你屋企原價賣俾你

睇嘢都未識睇動漫節就實有豬頭骨

昨日排時聽個職員講好似今日冇新野，個老闆想佢地休息下。我心想都應該既

即日申請仲有九折

仲送多個VIP

Thor仲未出

都忙左成個月，放慢番一個星期都正常吖
玩家都要回下血，開訂太密，都唔係好事

望到依家個價想入5仔6仔都追唔落手rb貨又唔夠炒家爭

同埋勿屌hk01

咁搞真係好趕客

我就相信學之前巴打話齋
表面上佢地就係扮抽水，暗地裡都係想釣下有無人加幾千收

買滿1千有1個HT印花
齊20個送一晚雙人酒店早餐＋EVA

真心有人收嗰個應該弱智 成8500$一張單唔係噉都買呀

RB訂單係唔係一定要去返RB攞貨?

首批現貨我估都唔洗咁貴 8500係未計尾數
計埋成皮

而家連黑豹都炒到癲
好想知蟻俠同bucky會唔會坐火箭

EVA

咪係儲玩具都唔好儲到咁戇鳩啦
賣3500$嗰條友已經癲

會唔會有潛行suit CA

bucky都坐成隊avengers上晒神台

價係咁開姐,如果排4000佢心動咪又係放

會！ Time Travel返左CA2個時間訂

RB由開至今一直賣死貨 都無開過訂 鬼知訂完邊到拎

btw post都刪埋 9成9膠嘢
得返3500$屹立不倒

上集上映一個月出晒未？

去RB問下

殺廢老thanos個陣唔係著潛行suit咩

大陸人個個都係bat man : I am rich

出到10月

唔會比女主角擔正既，最多做拍檔姐
賺女性錢

endgame真係比之前個d marvel電影多咗女人入戲院睇

睇樣 留力動物節做勢

隊長係幾正, 千幾蚊有盾有鎚, 2個武器好好J

係scarlet witch concept art

呢套好似係舊衫CA2個套

已有好想要肥肚腩

Both

肥賓真係做得最似

目標s 快D啦HT

唔好量子服啦

唔知輕甲上唔上到火箭

聽講呢個仲未係final version

肥雷兩把武器一野轟落去果下

如果咁都叫得5成
咁你要高都幾高

有冇巴打有買nightmare個隻
好似幾靚

20樓已經排緊

唔係過10 點就開始有人咩

大陸有啲真係有錢到成屋都係

仲諗住今日朝早有野做早起搞掂完睇下今日有咩新野即去20樓排睇泥今日都冇了

去到最後一隻d人先會發現hottoys有咩整得唔好，睇下就算喇，改既機會真係唔大

係，班仆街懶詼諧感加幾千，屌你老味一個二個想搵水魚

兆萬2樓有得訂ca同thor未

有得係2樓訂咩 ？ 好似冇

呢D講左好撚多次啦，第一版幅圖講到依家

海港城物管好撚煩
又唔懮無人租
我覺得遲早出事

之前都可以係2樓訂野

佢揀手套先比係果面訂
熱門野唔好諗la

得無乜人訂既野先會掉過去rb咖姐

訂手套使撚排咩

依家班友乜都排一餐好難講

其實RB出面條走廓未到7仔前都好大塊空地
衰在電梯位一上係銀聯禮品counter,如果唔係都無乜一般商場客

都係鐘情tdk
個個角色都正
又夠現實
特別係joker
真係有今生無來世

唔夠後樓梯塞到咁多人

仲有條彌敦道任排

海港城應該唔比排
所以rb 開訂果的都應該唔受歡迎

Btw 小弟公司就係樓上
遲的訂野都放便

tdk個batman唔似漫畫同動畫個batman
個面太瘦

等我呢D爭手套未訂既可以過埋去

圖都講埋 你都唔明 洗唔洗捉住你隻手教 你咁弱智咪玩玩具啦

都係做小小分流姐,應該好似兆萬咁到後期先選擇性收訂

真係最想佢改返心口detail 成套suit賣點黎

隻game遲d應該會改Mark 85技

啱啱到
17樓啦屌

Btw已經出緊汗

仲話開新訂
開新訂排到落地下都似

game果d武器係concept art來
換句話講呢d大件野hottoys會直接放棄

佢有幾招其實係雙手都拎刀
但好誇 誇到好似回力鏢咁

game緊係誇幾倍
你見佢射出來果d beam都好似地圖炮咁

BvS 肥Ben喺倉嗰幕Arkham式打鬥已贏

開新嘢未呀
好悶呀

cosbaby反而有出上面啲武器

好想佢出浮游炮

排到mk85平民首日vol.2

自己副廠單野之後
浮游炮已經不了了之

*自從

彌敦道熱到仆街

幾時先派 JL batman

如果d人通宵排係企係街等信和開？

早幾日700放左張單

前後好多人帶佢老豆老母黎，仲問比訂可唔可以收信用咭

Rocket 幾好身手

WM

我都想搵

唔收呀
淨係收支那寶

Wm重甲最大功勞就係比rocket當筋斗雲用

WM= rocket地台

冇新野又排

其實依幕係親身上陣定替身黎

輕甲係圖個隻呀麻？
應該易搵啦
Bvs，jl，自殺特攻，前後3隻

打錯 我係想放 我個張係dx版

Dc d單唔蝕當贏

成日換人
換到麻木哂

我都等緊佢出如果有浮游炮就無得頂

賊眉賊眼咁做乜9

有愛就訂

大陸好多人專登落黎排

利申 有第一代隊腸

吸血新世紀果陣已經道友樣
而家仲殘埋

但我點知開緊訂果隻captain係咪endgame果隻

有第一代 想拎個渣搥既

訂啦呢隻好正

但新頭屌 都係一般咁

咁你玩返第一代啦，訂咩春

訂左就唔洗叫春

利申:已訂

如果你走上SB有得訂舊款
果間一定唔係HT

我諗依隻應該會升上2千 始終有真人頭
重要最後一隻

前兩日聽唔清楚 ca訂係咪下年q3到

洗咩訂
直接指住玻璃櫃同EVA講 "要呢隻"

弱智都上連登

我就去到，大獲

終於有假放，走去排後樓梯

是旦啦，呢隻放700我都放左幾個月
同埋呢排係咁訂marvel要回血

想知今日訂果d先係俾新頭雕
之前果d係舊頭雕

明白

建議下次
我估排到落15、14了

如果唔係回血都唔想放 依隻重要遙遙無期

我只係copy返之前條有趣新問題

你預一層15-20分鐘左右

下次最快7日後...

呢到有個漏洞啦已經

前兩日應該後年Q3

係 快d放單再訂過

錯啦 係未公怖前訂有新頭雕
E加訂得舊頭雕

曲線要打明

而家要睇username，成堆假膠

排又話人炒
唔排又屌人截左唔好叫春

有無link睇下

屌好撚熱呀

除衫lo

嘩你唔講我都唔知係佢

裇衫西褲中

放工去排算，再等驚佢截

可能都截左

真係唔好博 晒個零鐘好過
而家收單出面d價痴線
End game WM +500

截龍？

夏天排後樓梯帶水帶風扇是常識

5月頭先開訂 點會咁快

去賣汽水雪糕有得諗 日日 幾百人排

就係尋晚想收單+300都收唔到就的起心肝黎排

咪同我爭生意啦

排邊隻

唔搏啦，日日咁排都唔知排到幾時
同埋復仇者我最鐘意隊長
寧願晒小小時間去訂

隊長

如果見少人可以排埋一份

唔知有冇聽錯
好似聽到話重開左Mk50配件包？

驗下耳

後兩個一開三
但冇人出聲

howard報夢比你聽?

咁你唔開聲？
係呢到講有用呀？

派籌最好

time stone

自己唔出聲?

就係知你唔識出聲先一開三

影分身之術

一開10屌埋佢老母都唔出聲

講左，但起佢後面嗰兩個毒撚唔出聲望住我

叫staff

望返佢

打去sb叫人跟，冇人跟就報警
仲有咩要教？

同好 TDK

手套睇fb谷個個都+$100
遲d義海價幫佢地接先

已ko

等緊你屌

都唔明驚咩次次遇到我一定大聲講，搞到佢即走

驗你老母

喂堅？😂
就到我啦喎

係唔撚係阿 唔係得張圖?

唔喺咁開心啊

無戰損

呢隻喎？

DLC rerun
收咗普通版嗰啲真係戇鳩鳩

真係有我即射波過黎

Sor講緊ca😂😂

叫你老母上黎一齊驗下囉

轉頭幫大家求証下
仲有10個到我

即過嚟呀係嘅話

會場版 係咪無得re

拜託你

佢夠膽re會場 比人屌到on9都似

你都識得講係會場版

咁姐係普通mk7都有機會？

會場版留返會場re?

諗多咗

睇黎mk7 rerun都唔出奇了

今日會唔會又開新訂呢

侯活條撚屌點會怕比人屌呢 賺大錢益自己好過益炒狗

又係時候ff rerun mark7啦

喂大家

堅喎

啱啱今日rerun mk50武器包！

呃鳩你做乜
就係知純文字討論你地一定唔信先問佢拎本野黎影

已同staff求証

sor 巴打 我會去驗下自己個腦

佢唔係諗多左
任何野都存在可能

只係冇人估到係幾時
睇下喉活幾時痕啦

問埋mk7是咪都有機會rerun

我拎埋本野影都唔信

冇訂50

係,所以俾普通版你地訂
會場版繼續炒

你重叫人驗耳

無戰損面罩

準備定開post一定大把人問

係啊 我見人開1500

屌仲諗住晏就5點左右去排
依家rerun埋50dlc
一定仲多人

佢點re會場版, re 會場上年普通版果D點算

追post追左咁耐，已經學識唔會跟車太貼

咁都炒得起

嘩屌好彩冇食炒

應該散左出去聽日排到仆街

大家好快啲黎

間接再托一托會場dlc個價

利申無50
rerun都無訂到
訂完自己想訂果D就問完佢拎本野影完走

排幾耐啊又要 屌

破仔好波

開.......
有人要咩

你是個好人

排左幾耐

諗住去訂dlc炒既on9仔睇路

11點幾到
熱撚死

Rerun唔出post咁搞笑

等睇dlc單>50單

冇乜誠意wo... Rerun配件就算

Hot Toys 新增了 1 張相片。
剛剛 ·

其實係拎返上年普通版預俾人訂果條數出黎

多人rerun訂左

出黎

之前咪rerun左50囉

咁你想點

本身想射波去排 但醒起戶口無曬錢
坐返低

係
應該re多次50啦屌

不過係呢條友特別癲
85佢加1500
唔知係未搵水魚

其實個DLC 有無咁多人想買
個價錢都幾貴

啱啱見到兩板vgm30到貨

想rerun mk6多啲

出左貨既話，相信會有人拎戰損面罩去量產

然後再為果班人再re多次武器包

Loop

早幾個post同巴打講有機會rerun比人笑話乜鳩都rerun
好彩沉住到氣冇衝動食炒

發夢啦，
我都想

咪臭係
im2版都未出

Mk42 diecast 應該幾錢 可以收到？

候活真係好撚癲
當你地以為rerun完50 DLC唔夠分 就同你rerun DLC

仆街 我係55 訂左50 DLC

我岩岩都沉住氣影埋相先再上黎

得罪講句之後嗰啲新款iron man真係冇咩興趣

agger

真係痴線
上年明明d人仲屌緊千幾蚊買d膠配件
而家個個搶

其實都係出嚟俾訂咗rerun 50嗰啲人啫

不過佢又幾仆街，嗰陣時又唔一齊出
迫人要排多一次

炒狗對白:
邊有咁多rerun 慢慢等啦傻仔
岩價就買啦
炒貴1千幾百 學生哥返幾日炒散都有啦

捉佢出黎bin c未

20樓又唔得閒

岩岩個Fd講起
85可能都用到D配件
家下上左巴士走先屌鬼

Dlc成千幾蚊
都無咩邊件靚
個盾個size仲要細左兩個碼
真心唔明點解咁多人想要

原來武器包係膠黎我以爲同主體一樣

睇怕聽日又要晨早去20樓等

邀未...

我都驚依樣

真,明明話訂多隻玩唔好

啲炒家真係抵死

Exact7ly 呢幾句

Btw岩岩訂問埋
Ca同鷹眼豪華家下訂都係下年第3系出貨

同主體一樣對手好快會不舉

真係好仆街不過實有人幫佢護航
利申有50rerun 對dlc無興趣

幫訂未

唔好見人訂 你又訂啦
D配件好貴 唔抵玩

星期五又無新野

係
我決定等mark85 rerun再笑食炒果班傻仔

1500蚊，值唔值就自己睇路！
利申：手持一張單

今日day off 出黎訂先

爽 好撚心涼

Rdj巴
唔啦 有得訂已經夠開心
炒狗食屎啦今朝睇dlc都訂金+900火箭墜毀了

有埋iw thanos咪值囉

自己戇鳩又要怪人惡言相向，咪rerun咗50囉

【《復仇者聯盟3: 無限之戰》 鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝載譽歸來】

Tony Stark所研發裝甲的鐵甲奇俠Mark L 型號裝甲首次於《復仇者聯盟3: 無限之戰》電影登場，裝甲最矚目之處是注入納米技術元素，可視乎戰鬥情況而隨時變換出多元化武器的能力，在電影中鐵甲奇俠Mark L 已變換出超過10款武器，越級提升鐵甲奇俠的戰鬥能力，因此，Hot Toys 特別推出了《復仇者聯盟3: 無限之戰》鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝！整套鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝配備上9款武器配件，供玩家自行組裝在Hot Toys 推出的鐵甲奇俠Mark L 1:6比例合金珍藏人偶上，豐富的珍藏武器配件包括: 一把裝置在手掌上的Energy Blade、一隻可替換在左手手臂上的Hand Blade、一把裝置在手前臂上的Katar、一個左手手前臂上的Power Mallet、一個備活動關節的Gauntlet Constraint、一對可替換在手臂上的Battering Ram、一個裝在前臂上的長身盾牌、一對備活動關節的Foot Clamps，以及一個可替換在小腿上的Foot Thruster，好讓收藏家們能夠透過陣容豐富的配套裝備，忠實還原多種戰鬥形態。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂，預訂價：1,490（另備有會員折扣優惠）

備註：Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

岩...講真除非你有興致成日換武器玩 如果都係罰企多都唔會點換武器 最多咪拎住2件 千5蚊買2件野我真係寧願買多隻ht企好過

又re

細聲啲homo......我仲準備500收全新現貨架

雞腳，鎚仔，噴射器都幾大機會係用垃圾搪膠整

上次冇訂，今次都唔會訂
除非佢出part2再睇睇

千五買隻浪人好過

有無人夾我剩係要個盾

都係果句
1500買浮遊炮都ok
買呢幾件就算吧啦

比85用得把劍仲要唔啱色

都應該係，硬膠會刮花

等人散放算

agger 有幾可又噴射器又渣刀又揸槌

我諗d HT員工心裡都屌左一聲

候活好等錢洗？

首日配器包+700，有人要咩

又re dlc

利申有

套dlc真係咁吸引咩最靚果幾支浮遊炮都冇 呢套野要display都幾難

DLC主要玩兩把刀同盾，
雞腳拳套真係無乜興趣，
不過有IW THANOS 都可以拿黎撚一排

出新野啦 陳生
呢d dlc rerun wfc

武器包 成千金訂金

膠武器都值千5
合金我會pay既 膠不了

Dllm rerun dlc
即係又要等下星期先開新野

買2把刀 比盡500好味 點都抵過千1500蚊買一堆用唔著既野 到最後都係玩2把刀

我隻50當高達玩

真係1k訂?

新post

冇爛頭真係唔洗特登入武器包喎

dlc 上年都係500訂，而家要1000訂

上年單都係700-800咁上下，邊個會收+700

如果我係佢 整個懷念iron Man function 趁endgame加持 每個星期出新訂
mk 5,6,7...

佢rerun全收1000

候活等錢洗呀

rerun 50又俾你地話淨係re主體
re埋dlc又屌呃錢